一條片睇出達哥同大J高低之分

唔係打手，反開大J，但見少有公眾人物肯去為香港人發聲，係呢個關鍵時刻作為香港人嘅你係更有義務去提醒或鼓勵身邊嘅人去參與9/6遊行，因為呢個政策將會令你熟悉嘅香港變得陌生，以至影響未來發展。

一個係屋企一個係金錢，只能說佢選擇左金錢，而背棄香港以及支持左佢好耐嘅（香港）網民，身邊嘅親朋戚友。

唔係單係針對佢，我係針對所有冇表態嘅YouTuber,你地為左錢可以背棄香港，你地都唔值得我地香港人支持，作為香港人應該罷睇佢地，點解要比你地賺香港人嘅錢同時你又要顧及廣告商？你有自由唔發聲，我地亦有自由唔睇你反你。

雖然我好似好偏激，點解個個都會表態，唔出聲就係對立？就係生死存亡關頭先有責任要表態，同平時咩大白象工程、咩政治醜聞唔同，今次將會直接地深遠地影響香港每一個人嘅自由以及生活以及權利。

唔止大J，所有為今次政策發聲嘅公眾人物、媒體都值得我地香港人支持同鼓勵，佢地唔怕得罪廣告商，係緊急關頭將香港放於金錢之前，呢d係所謂「患難見真情」？，相反如果我地繼續支持呢d被禁聲媒體，等同支持以及助長媒體監控同言論自由嘅打壓。

你話我連衛兵又好，宜家開始我地只會睇香港人嘅Channel ,其餘被禁聲嘅你地繼續拍片比00後同大陸人睇啦。Unsubscribe由我做起

由呢刻起我將會係大J打手

一陣D 連衛兵又話你分化

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

你知唔知你自己up乜春？

問你到時係咪養迖哥

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

呢啲咪醒囉
睇定咗先表態

有中國人養佢，咁有錢洗我地養

应届罗定伟 準備入黎推post

但佢唔係香港

Heil Aloofred

達哥：wfc

佢寧願停播都唔敢得失金主

佢地都唔係自己人，何來分化

今日仲將焦點focus係達哥既係咩人
唔係中共，唔係連衛兵，唔係達粉
剩番乜

諗緊對策掛 留番個Channel比大陸人睇啦，我就不了

現在算，但其實你需要群眾時就扮站人民一方，到你名成利就一腳伸開群眾，一句你養我呀，屌，其實當初真係有班人吹捧你令你上位，真係有份養你。

見好多昔日反ＸＸ支持民主的藝人都啞了，我們唯有靠自己！

由佢地啞，佢有權利唔出聲，我地有權利唔關注佢地

大J達哥兩個前高登仔反差咁大
有冇人要佢表明立埸講下新聞都會死咁
cut左個FlFA時段啦咁怕死

大J有半個日本籍
有咩事隨時走得

大J真心係(香港）YouTube界嘅典範，睇得出係愛香港

唔想講邊個比邊個高
剩係想所有youtuber/台主記住:
水能載舟亦能覆舟

佢唔為五斗米折腰已經值得香港人尊敬

岩啊，捧你嘅係香港人，你咪繼續扮傻仔，香港人眼睛係雪亮

達狗

連衛兵又想搞到人哋無咗份工

咁你都有利用兩登上位，依Ｄ野有時要還

已sub+加睇哂咁多條片廣告

大J做乜都係錯
叫人去69就話人地有半個日本籍

達哥做乜都係岩
69前唔開台唔表態唔好逼佢
人地都要搵食

我屌你老母成班盲撐死全家啦

仲有男人EEEtv 嗰三件垃圾都未表態歸邊
仲要扮無橋唔出片以為我地連登仔唔知佢想等69 之後先上水

連衛兵好惡

自己香港自己救，人人有責

大J世界第一

其實成日比連登仔屌嘅零製作都有叫人出嚟

真心on9 你要屌 之後先屌
聽日唔出黎正仆街

反達=連衛兵
反大J=？

我之後將會整理一份，冇為9/6發聲嘅YouTuber list

小學雞

大J 肯表態係好
但唔代表佢d 片quality 係好
唔可以因為佢嘅政治立場就全部肯定/否定佢

以前覺得大j好垃圾 小學雞先睇
呢一年完全改觀
佢真係喚醒好多00後

要取消訂閱「undergroundDV」？

Arm channel TV（有阿gi, Jackie 果個）都有開live 呼籲明天上街

收爹啦屌你老母

表個態就上神枱 上位真係易過借火

係街見到你呢啲人我真係一拳一件，對住個鍵盤就咁撚惡

達哥 = 己變質

大j本身有錢啦

咁易上神枱就唔會咁多youtuber都冇歸邊啦

波台怨婦
正常人聽日就係69都唔會咁樣針住哂

你唔撚係因為係鍵盤面前先話一拳一件咩
死毒撚

大J

大J：
要返工，不了
你地去啦

佢攞完光環之後話返工不了?

达哥可能唔想我地去
做奶共金腰帶好啲

sub plan 揀咗邊個先？
US$4.99/月？
US$9.99/月？
US$24.99/月？

你仲以為達哥係一個普通既網絡紅人?? 佢拍既廣告量比得上一線藝人
依家既達哥只係一個會上網直播打機既藝人
佢之前話既導人向善同整game 可能係佢曾經既夢想或由頭到尾都只係包裝掛
但依家既達哥只係一個錢>>all 既藝人 所以你都唔好期望佢會再有政治表態 由其係有關中國既
睇達哥直播都睇得出佢係一個好緊張錢銀既人 唔止2000蚊事件 聽得多你就知達哥肉緊個把咬牙聲 成日都會係講錢既時候出現
之前玩簡體game我都係撐達
但今次真係撐唔落 感覺上好似比人背叛左咁 呢種感覺已經唔係第一次
說好的整game呢? 對於整game一事連提都無再提過 剩係代理隻大陸垃圾game評10分 戰神7.7 隻狼7.8 都仲敢自稱遊戲品評師 糞game品評就差唔多
說好的導人向善呢? 係大義當前 點知連提一個字都唔敢
說好的直播唔會同錢銀掛勾呢? 轉場圖雷蛇廣告出既時間仲多過兄弟圖
依家既達哥只係一個剩係會睇佢想睇既野 賺佢想賺既野 剩係回佢想回既chatroom既藝人 早就唔係咩達哥
叫返林慧韡就差唔多

反開大J, 但今次真係抵撐

唔怪得係高登上咗位之後高登仔會反佢
人類永遠唔識從歷史中學習

賺香港人錢？在座邊位有出過一分錢比達哥？
都係果句 如果你開聲令你無左份工無哂生活保障無得係嚟行立足 你係咪都咁肯定自己會咁做？
熟達哥嘅人都知佢為人係點諗

我啲肌肉簡直就係完美

屌表唔表態真係咁有問題
光頭條撚樣口口聲聲話支持
但係佢連人都唔係香港講乜鳩都得啦
相反有冇諗過達哥唔係twitch表態
聽日用行動去證明佢仲係一個香港人

靠高登上位 上完位就屌柒全高登
依家拍條片公平表態支持多數人支持既野
同以前靠高登上位個種手法有咩分別
拍片支持69遊行當然係好事 但真係唔應該吹捧呢條友

多謝大J，但唔會因為咁開始睇佢
我自殘體字事件開始unfollow達仔，但從來唔覺達仔奶共親共亦唔覺佢一定要表態，大把公眾人物心入面都有自己盤算同係自己份內做野
佢平時公開講睇大陸電視搵大陸錢我都可以接受，但我真係好難接受殘體字事件佢不斷搵藉口，而又只聽盲粉大讚而又當所有持另類意見既人係為反而反，或者學佢一貫咁諗其他人係包拗頸同一定係年紀細過佢所以係錯

既然在座香港人冇出一分錢比達哥，咁所有人unsubscribes 都冇咩影響姐對佢黎講

仲睇达哥？佢已經投左高牆個邊啦
留翻俾細蚊仔睇

連登捧上神枱嘅達哥同男人咩TV
一個休台一個無片失曬蹤

連登反得最勁嘅大J出兩條69片
一條單車講返有件咁嘅事
岩岩直接出片TOPIC叫人69要出街

但前者仲受緊保護
後者繼續屌佢有半個日本籍唔係香港人

依道好多波台怨婦都係為左想達狗收皮去捧件垃圾
根本私怨大過天

佢嘅表態影到幾多人？

達狗? 玩完美世界啦

而家連登已經痴左線
好癲 我完全唔知睇緊啲咩

三毛？

宣布休台嗰晚，個個都好情緒化
由結果黎睇
咁做（冇表態之餘，更加連提都冇提過）
令到一班人反感，失望
但同時又冇增加另一班人嘅好感度
雖然冇得罪廣告商
但係人氣就下跌
到最後，對觀眾同達哥自己都唔好
只可以話係不幸

你求其起下D今日仲講緊達哥既波台怨婦
平均每人開左一頁post就知咩事

遊行前夕仲開啲引戰post轉移視線/製造分歧

佢識閪評game咩，鳩屌就叻

聽日睇下點

聽日就6月9號
依家仲開達哥post引戰

痴撚線

達哥應該係明白係網上講嘢都要負責任
更何況政治立場

好多個都肯出聲 係達哥…
今次真心完敗

到左重要時刻仲係到討論一個藝人
仲要推上熱門第一

咪係 講真 直接開下post講下聽日遊行重點 注意事項
或者遊行內容仲好
開戰鬧達哥唔係唔得 但呢啲後話喇
69緊要啲定追擊達哥緊要啲？

利申 聽日會去

無話過佢d片質素得
但至少有盡到香港人責任

私怨大過天呀ching
我諗依幾日有留意都見到某幾個怨婦D名大家都熟哂啦
根本借69題發揮

平時睇下佢直播,睇佢出SHOW 就熟佢為人?
你係邊位?佢識你老鼠呀真係

其實唔偏激

我唔會再睇達哥 但亦唔代表我會睇大J

麻麻地大J, d片質素有待改善
不過佢作為youtuber有唔少訂閱
都算半個公眾人物
幾欣賞佢肯企出黎同觀眾講呢d野
利申:無咩點睇開香港youtuber

冇留意 大j有冇大陸廣告？
會唔會兩個人市場都唔同？

利申：冇留意開youtuber同達哥

無人唔比你unsub佢
非黑即白 細個教育電視都有教過啦
硬係逼人地表態 唔表就係壞人
你都未答我如果你無左份工都唔可以再係自己果行立足 咁點

我剩係知一堆聽日照常返工既垃圾借69開post屌達哥點點點，包括樓主

達哥已經表左態 佢選擇左飯碗
又唔可以怪佢 雖然既事大是大非 但如果係關係到你個飯碗呢

只可以話對佢極度失望 Unsubscribe

預埋我

42段淘寶開箱片姐

去咗E3 喺美國證明佢係一個香港人

大j唔擔心冇左份工？伍公子唔擔心？
佢表態只會失去中資公司嘅廣告商，重有其他非中資廣告、YouTube channel營利呢？何來會無得立足，冇人睇佢就冇得立足啦

出片叫你地出，自己就避去美國E3

重點係佢動員能力重有用過佢自己出 雖然出左會更有說服力

如果聽日見到達哥遊行會點？

影佢相po上黎 見到再算

不過都唔關我事。wfc

賺香港人錢？在座邊位有出過一分錢比達哥？
我

回家

只要你有睇達哥直播 就係養緊達哥
達哥如果唔係高登捧紅 今時今日識佢老鼠咩 有鬼人搵佢拍廣告咩

其實講真，每個人都有自由，選擇發唔發表意見，有乜理由唔出聲就當達哥反港？佢無出聲咪姐係有機會企係香港人個邊囉，你地班友做哂判官做乜丫，你地又唔係有影響力個個，當然講得口響

其實你知唔知咩叫高低之分
由幾時開始
有表態就叫高 冇表態就叫低

又由幾時開始 有表態就係支持 冇表態就係反對？

用把口講「民主」，就係不停打擊沉默嘅一群，去突顯自己有幾「與眾不同」？

呢樣就係你所謂嘅「民主」？

你地班連登仔，難聽講句，人地唔表態，關你撚事咩，你係邊位先？
我覺得你地根本未審先判，當正自己網絡判官咁，其實不如入廁所照下鏡先啦，睇下銀行存摺先啦，理人地唔表態做乜9

利申，唔係打手，只係覺得連登仔on9

係唔民主嘅香港講民主？

因為我呢個post你就指控哂所有連登仔包括你自己都係on9?

ok，我清楚少少，我只係覺得只係識上連登公審人，專係理埋一d無所野既人on9

無人阻你地發表言論，同時人地都有保持緘默
既權利，做乜要公審人？你地唔諗下達哥帶比我地幾多歡樂，笑聲？佢唔出聲又點？講真，關你撚事咩

我上面咪講左原因囉，我地係助長緊禁聲者同被禁聲媒體，個個好似你咁諗關自己撚事咩咁唔洗遊行啦，香港唔洗有人講真話

大佬呀 你唔好咁痴線啦 知唔知自己講緊咩 為駁而駁

FF少陣先啦，同埋睇真少少我打咩先好無？
我一直話達哥唔表態關你乜事，無講過話69事件唔關香港人事囉。

比人用極權打壓緊，就要用極端方法保護自己同大家，明唔明

「J 先生, 點解唔自我審查呀 ?」
「我係香港人呀 屌你個閪 ! 」

個垃圾達哥仲成日兄弟前兄弟後 等變過街老鼠啦

我逐點問你，我問你佢唔表態原因係咩？

你有錢都可以隨時走

大家討論就叫公審，屌鳩你唔啱就話唔體諒人。
達衛兵，兩把呎

你問我做乜，我又唔係佢，幾時唔出聲就=反港？如果係咁，你同寧枉無緃有乜分别？

同埋呢，大j身處美國叫人上街，你諗下都知乜事啦，佢又唔會出事既，精人出口丫
同埋又有日本女友，佢大不了咪定居日本，香港將來對佢影響唔大，你唔係真係睇完條片就開po ar

你避左我問題，咁你試下用你邏輯諗下佢唔表態嘅原因係咩？我就唔信佢冇關注呢個議題

不如讀多2年書先？討論同公審都唔識分，你學乜人出聲？又unlike，又unsubscribe，當然你地有權選擇咁做，但咁都叫討論既話，咩先叫公審？

你呢d咪兩把尺囉，
大j出聲你就話佢係美國，精人出口笨人出手。
達哥做駝鳥你就話佢身不由己。
你諗清楚自己把尺係邊先啦，傻仔

我講我意見出黎你地冇分析力去明辨是非對錯？大家都係有討論空間

呢d無工作包袱壓力既
講乜都得啦又可以拎到連衛兵認同
何樂而不為

你呢個問題唔應該問我囉，我點代佢答你？不如你講先？點解唔出聲就代表反港？香港唔單上達哥係網紅，其他人唔表態，唔理就係反港？你咁會唔會太武斷？

點解唔出聲先，你覺得原因係咩，我問你立場黎睇，企係佢地角度思考

大j係美國做乜講乜都得，你又點知佢唔係一早計定呢個時候飛美國？點解要去到美國先出片？佢飛前剪唔切條片丫？定點解？
同埋，我無講過達哥身不由己囉，讀下書先啦小朋友

大J美國出片就唔驚比人封殺係咩道理
達哥大J都係去美國E3
達哥出左片叫人上街未呀

你又知大j以至其他出聲者冇工作包袱壓力

唔表態原因有好多，但你就直接話人唔表態就係反港，就太武斷，我唔知佢唔表態既原因，睇佢之後解唔解釋囉，但於其哂時間諗人諗乜，不如做d有意義野
我唔敢講佢唔表態係因為反港，但其實係佢未講點解既時候，做咁多猜測做乜？判佢死罪做乜？萬一之後佢有佢個原因，你就真係出賣兄弟啦

即係達哥唔係身不由己，其實一早企係高牆個邊？

我用身不由己已經好輕手啦，傻仔

我個point唔係話反港啊啊哥，我係話助長左媒體嘅打壓

條大j自己係外國玩
尻up兩句就當支持
連登仔真係易氹

算啦算啦，你話乜就乜，同個kai既人講真係好辛苦

咁唔用身不由己用乜野，你咁醒咪糾正我囉

好心你咪再護主啦 而家好明顯佢係為錢呀
為錢封口冇錯 但你呢啲護主犬真係好撚嘔心

【和平抗爭注定失敗】練乙錚：考慮「勇武抗命」、「暴力抗赤」的正當性 冀左右翼毋須對立

好多人都為錢殺老豆老母細佬家姐，就當佢為錢，佢都係無出聲only，同埋，佢都無表態，你點知佢諗乜？

又似喎 唔排除有人以事論事
但太多又會似係私怒野黎